和理非今晚迫爆中環！！

ok

一定到

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

如果有鬼要同佢合照 and 講："多謝支持集會！！"

pish

推

Push

唔止謝sir，連er er er sir都……

幫手print歌詞

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

push

一定要乞求美國解放香港
軍備、武器、CIA

721 811 831 新屋嶺 10.1